【Bitcoin狂潮】印度財政部：加密貨幣等同龐氏騙局！

印度財政部發公告，向比特幣（Bitcoin）等加密貨幣的投資者作出風險警告，指加密貨幣的投資如同「龐氏騙局」，投資者最好避免參與其中，否則需要完全承擔風險。

印度財政部在聲明稱，加密貨幣在印度不是法定貨幣和不受保護，但未有宣佈完全禁止加密貨幣和作出任何限制。
聲明又指加密貨幣的投資泡沫風險還在加大，並可能會有突如其來和持續的崩盤，而交易可能會被用於非法活動，如助長恐怖主義、走私、販毒及其他洗黑錢活動。

全球政府開始封殺bitcoin 了

d呀叉草草埋埋都好貨

平時又唔見你信印度政府講野

之前demonetization 單嘢點計